Проект представляет реализацию тестового задания на стажировку JavaRush.
В папке sqlscripts находятся скрипты для создания таблицы user в базе данных test и заполнения ее данными.
Приложение тестировалось на Tomcat 8.0.27 в связке MySQL Server 5.7
При необходимости, отредактировать настройки соединения с базой данных можно в src/main/resources/application.properties
Все необходимые зависимости находятся в pom.xml и могут быть загружены с помощью maven.

id пользователя генерируется автоматически, вручную задать нельзя.
createdDate устанавливается датой создания или последнего изменения пользователя.
Остальные поля могут принимать любые значения кроме Null

Если возникнут проблемы с запуском проекта на локальном сервере через IDEA, используйте эту инструкцию (шаг2 и шаг3):
http://devcolibri.com/4249
